發現大家最缺既唔係gear 而係獨立思考能力

全防具介紹&購買連結 建議用pc開

事緣：

成team幫手派既人都被打擊到 覺得一定要講返件事既重點: 大家更加獨立思考
首先係我衰偷懶 同大家道個歉先 朝早維園果轉 用左google form加密黎派 去到pp之後見周圍唔少人派緊就偷懶 懷疑我係鬼係合理正常

然後 重點 :
大家要有獨立思考 特別係好多人出左去 連登剩返唔在場既人
拎gear有咩問題 派gear=叫你去衝? 大家會好似黑警咁冇思考能力?

保護自已有咩問題? 一向建議連後排最少都要有單嘴3200
你永遠唔知黑警幾時會發神經 中信果班俾人射到差d窒息你有眼睇

有合理懷疑係好 識得保護自已係好 但pp當時情況係唔少人都拎住gear幫手問
好多人都攤晒係到整理緊gear 就係因為琴日共識 今日係極多人帶晒gear出黎以防萬一
連仔將顯示正負評延遲顯示就係唔想大家被帶風向
但點知前幾個留言原來都可以做到同樣效果 咁下次係咪又要停顯示頭一頁呢?

大家唔好將派防具妖魔化 琴日共識都係帶fullgear. 無論咩場合保護自己先保護到旁人 帶左唔代表要做任何野

更加唔好提一向都話要全民防具去保護義士

然後有人話今日派時機唔岩 首先近期沖突期間 我地派野愈黎愈難 因為前線齊裝既比例好高 派成晚都未派晒 所以趁今日多日果時派定d俾缺某d裝既人 然後填表果邊都有講明係前線裝 拎既人都清楚佢地拎緊乜

最尾 我地都係想每位安全
幫我出聲既巴絲都唔洗勞氣
唔好去返2014互屌互捉鬼

好多人默默付出 有用既POST 就推唔起
一D無聊捉鬼既post 就推上熱門阻住其他有用資訊

花好多心力去幫忙 俾咁多人誤會係會hurt, but I am fine, 但下次可能會錯屌走自己人 所以大家要認真獨立思考
唔好學黑警trigger happy, 咩都噴/射左先算

有關gear問題去返813果個post問

同危機意識

推

缺TG

我唔理，總之下次見到人上gear我一定大大力屌，尤其係著曬螢光衣帶錄影機果啲。記者大曬啊？

做乜9

cls

我follow開你d 實測文
有心啦巴打 加油做落去

另外想問買棉應該點買 我副雙嘴得罐 which is 好weak

你係咪買左600x

有個壞消息係 502 已絕種

而501果條line可以配既2隻棉都係95%防
我問左好多前線 中排可以 上最前唔夠頂 會有d味

所以如果要上最前600x已經唔得

要換2097 (實測會有d味 因為佢主要防晶體 防氣體效果差少少)
or 上6092x

有Gear =/= 衝

有gear 唔一定要上，以準不時之需都好，唔係呢次都可以第次，巴打唔好灰

岩岩我都睇到你個post 可解釋得唔係太好，唔緊要，留下次派

多野拎懶得打咁多字 然後就出事了

612
721
811
不互屌互捉鬼

係呀 6003
點解會絕種嘅

非常同意
有好多人唔會諗每一步背後嘅原因
淨係想有人話晒俾佢知點做然後一窩蜂咁去擁護嗰個做法
之後指責有偏差嘅人
呢類行為要盡快改善

正解

想知加一 唔比入貨？

arm ah

呢個運動令到大家都有trust issue,某程度上會懷疑都係好事黎嘅

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

有朋友拎左個豬咀 多謝巴打出錢出力
勞心又勞力 仲要比人屌

仲有無四眼仔用嘅氣密剩?

Respect!

啲假和理非真係黐撚晒線，用盡一切方式同勇武行為割席

為咗逃避自己有日要上前線，連所有人安危都不顧

「和/勇/冷請入」818檢討大會

我睇到呢個post啲留言嗰時都O晒咀
派個gear都可以諗咁多嘢
辛苦晒巴打，多謝你哋一片熱心

最近出現811後遺症，捉鬼成風人人自危
希望你哋唔好心灰意冷，呢啲捉鬼風氣遲早會過

多謝巴打無私負出

加油 巴打

加油

d廠之前已經開始唔整

暫冇 等緣份到

樓主加油
下次有護目鏡派留個比我

我唔知你曲定直啦 但都一致同意你cls

咁講啦 既然你覺得大家係需要獨立思考既話你都要比返足夠既理據比人思考先得
唔好以為講一句人地就應份get到你後面無講既十句
表達得唔清楚有歧義既話係作者既問題唔係讀者既問題 想避免藍色窗簾就一開始寫好D
最後多謝返絲打出錢出力幫香港人

懷疑已經好多人block左我

如果有獨立思考就唔會因為派gear話係鬼

同道理可以話派水派食物派雨褸都係鬼

認真，琴日上得連登既都係無出黎

樓主 琴晚已經見到你派野個post
見到一面倒負皮已經覺得你好撚慘

我記得你

派啲野就比人話係鬼

啲和理非又當正自己係大台啦

慢慢教
慢慢香港人會醒喇

派防具= 保護自已 免受黑警受神經傷害 前中後都應該有

派水= 一樣係前中後線保護自已 免中暑

但黑警話你可以拎水樽去丟 變成武器
明個道理未

明明係合法野 你地自已俾黑警默化成同一樣思維
防具=非法 危險 搞事

我被人罵事少

最慘係而家d人俾黑警同化左

覺得防具=用黎搞事 咁先事大

派水你可以用黎飲 防中暑
黑警都可以話你用黎丟 用黎攻擊

尋日禁得閒上黎連登屌post，究竟係人定係鬼

派gear冇問題
只係唔建議上連登開post
第一 現場人士未必成日Mon連登
第二 對家mon到你果個post鏟你果邊咁你點算？

不入虎穴...
為左有需要既人

同埋當時現場係到整理緊裝備 討論緊

有咩事我相信佢地會保護我

居安思危，未雨綢繆

尋日場雨我有帶雨褸、著防水鞋，喺出面淋咗半日都可以全身而退

612中信後大家都仲咗低戒心，身體健康先可以睇政府收皮呀

你曲定直

tui

竟然派唔哂？我仲諗住留返比其他人

派晒

同意

(TUI BAO KUI!) 和理非>設死線>勇武

捉唔哂 唔好捉

保護自己,要有一套gear

保護自己，要有一套
巴打唔好心灰

812果日同人講清場係流料，俾人屌撚到呀，又三毛又鬼又阿sir

獨立思考呢樣野真係好認同
大家都好中意跟住大隊走

咁樣做嘅好處係唔會落單
但係亦都好難有所突破 甚至乎係好難做到貢獻

好希望每個小隊之間
都要各自諗下可以有咩突破位, 又或者大隊有咩不足, 補返啲甩漏
而唔係人地吹警署你就跟人去警署
人地吹去紅隧就去紅隧

難得大家咁齊裝咁多gear
好好發揮

支持

我都支持樓主個說法
但係有啲戇鳩真係唔識

仲有唔好羊群心理
8月5開始已經有膠滲透
唔好俾人地同化搞到本身612已經合作緊既Partner勢成水火

借位推下post
(唔想輸既入黎！)如果你覺得和理非同勇武係派別唔係概念，咁呢份攻略岩哂堅稱自己係和理非既你

hk01今日即走出黎帶風向 大家都睇到

多謝巴打